感謝契媽賜我飲食

ARKW每股派1.89448USD
ARKK每股派1.62774USD
ARKG 每股派0.36456USD
ARKF每股派0.02807USD
ARKQ每股派0.02634USD

派息？

仲契媽？當咗佢親生老母啦

幾時派

係

要息入5號仔啦
美股收息要俾稅架

親生都未必咁錫

買美股收息？免稅咩？

今晚再入有無息計？

唔知邊日除淨
但三成稅

蒼海明燈

係咪係息到扣？

食個M記都冇晒啦

痴線咁撚高息既

收息股, 終於有被動收入

又要交稅比美國

prnt係咪無既

3成稅真心肉赤

去契媽餐廳食大餐

又比美帝食左30%息，有咩值得開心

食息蝕價

連登仔好鍾意交稅

政府食稅深

可以支持下ARKR旗下既餐廳

交稅畀美帝買飛彈

買美國既股票俾美國稅有咩咁出奇 買jnj收息 俾完稅計埋增長 對比起港股個堆收息股仲係和味得多

C.Wood

扣完得返1%

開市會跌翻？

正路岩岩派完會跌d

KG派咁少？

扣完三成稅仲要比手續費?

而家盤前個價除淨未？

嘩屌
升咁多仲要有息派
怪唔知個個當佢神咁拜
一直唔知原來有息派
阿木好波！

留名等睇臭雞閪女人

因為要扣稅

留名等睇今晚變臭雞

股價直接扣喎好似

如果除淨都升

要股得唔得

咁就賣身比契媽

一定升啦，派完又係買番契媽

買美股=交稅俾美國整飛機大炮

中國人唔應該買美國

屌， 求其派0.01咪算

點解唔可以

賺左咁多，當交下保護費俾美計

屌, 掉落個倉到再買野谷個價上去仲好啦

美帝

今日已經除咗淨

其實個意思係咪依家啲股太貴 買唔落手
hold太多現金 索性派番比股東？

股災黎緊？

ark 只係 hold portfolio
d 股息喺邊度嚟？

廢老心態
你5號慢慢坐啦
我俾埋稅都賺得多過你

直接股價減掛

30%稅

幾時派？

新手一問 Arkk持有既股份收既股息係咪都要收30%稅 姐會唔會收2次30%稅

扣埋3成稅雞碎咁多，仲要通常股價會跌一跌
真係值得開心咩

每次派息咪收一次

睇到我眼界大開

派完仲要除淨，派咗出嚟嗰啲要交稅，即係本來唔洗交稅都要白交俾美國政府，有好處咩？

扣股價定直接入落帳戶到

親生要你比家用添

佢同個股掛鉤
點會因為派息跌。。

盤前跌緊

我當佢親生老婆

你生個老婆

唔可以咩
仲有係當佢生我 之後做老婆
唔係我生個老婆

但除淨股價會反映，股價會跌

通常都跌，唔係個個派息前入派完放咁著數咩

Ching chong思維

我用致富入佐10股Arkf
0.2打個7折再要俾1蚊美金致富都唔知係咪倒貼

比一鎂致富點解

代收股息
Sofi都有 牛牛唔知有冇

財息都收

淨收5毛

arkf預要倒貼俾致富

原來係0.028，睇錯0.28
都好既，比少啲税

VOO原來都派咗
完全feel唔到股價有跌過

契媽可以繼續話事

生娘不及養娘大

即係你直接唔見左$1 ARKK

Mud 9 ah ching

sofi邊到寫有

有冇人知Firstrade點check股息紀錄

派咗通知就有 等下

跌到咁仲邊有飲食

容忍多佢兩日跌忍住唔叫佢臭雞住

純粹想知佢個頁面邊個page可以睇到啫，我唔記得咗自己exactly有幾多cash一陣佢派咗都唔知，本身又唔係多

Accounts > History (web)

想問下點樣退稅

退稅要搞勁多野 好煩 建議由佢

Arkr冇呢

想問下除淨日係今日
係咪要揸埋今日先會有息收？

PRE-MARKET沽左有冇?

增長股/基金其實要息做乜？留返啲錢reinvest返再增值仲好啦。